繼<<致年青人>>後，對方又有新片上映

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Report 佢

真係痴尻線，收返啲口音先啦

我心諗邊9個夠薑呢d時期走出嚟拍呢d片
點知聽真d個女主啲廣東話都未講得正

3:09 唔貢義

大波鄉音 藍友阿叔最愛

起佢底

大波蓮藍絲大叔至愛

又長又悶冇睇哂
有冇人講下條片講乜？
重點係，你都搵個廣東話正啲嘅港女拍吖
咁un耳點睇呀

已report

幫手禁個dislike

手足們快啲

半個月前屋企已經forward

除左大波冇野好睇

整容雞

啲奶假架

垃圾post